昨晚淨元朗、今晚屯元天

大家出入要小心！

拋磚引玉，希望大家討論吓不同意見既成效

1. 短期內舉辦光復元朗行動

2. 搜集任何相關資料，包括但不限有關人仕個人資料，相關物業/店舖資料，活躍地點，行蹤等等

3. 透過海關，入境，警方，食環等等相關部門，清洗元朗黃賭毒產業鏈 ，烏煙瘴氣好多巴打覺得警黑合作，成效不大

4. 眾籌去聘請例如G4S等國際保安公司，保護各議員，知名人仕如陳伯，記者們，其他有需要市民等等

5. 元朗放盤/退租，警黑合作，治安全無

6. 舉報僭建

7. 全民對抗新鴻基SHK運動

[集思廣益]發夢夢到殲滅元朗官商鄉黑計劃

[發夢][眾籌]聘請G4S/黑水保護議員，記者，陳伯，市民等是否可行？

[發夢][不合作][長期]元朗放盤/退租行動，考慮吓

近千名元朗白衣人在元朗雞地及西鐵站內，手持長傘、竹枝及鐵通，追打身穿黑衣人士。元朗區議員黃偉賢今早在電台節目中表示，他昨日亦在元朗現場，當時，有白衣人向著他的方向，呼喊要打他，他隨即向警方求助，惟警方拒理，並驅車離開。他以「無法無天」來形容白衣人及警方昨晚的行動，並計劃今日到元朗警署抗議。

他表示，昨晚與另一名元朗區議員杜嘉倫在元朗現場，當時有十多部衝鋒車在附近。其後有一部私家車停下來，並跳出幾名白衣人，衝向他並說要打他。他隨即拍打旁邊警車的車門，坐在司機位的警員隨即校低車窗，詢問他發生什麼事。他說︰「我是元朗區議員，這幾位白衣人說想打我，我要求保護。」他指，該名警員聽到後，隨即校回玻璃窗，拒絕受理並開車離開。就有關情況，TOPick正向警方查詢，暫未有回覆。

對於有市民指昨晚一直未見警方在現場執法，黃偉賢指，在晚上七時許，已有街坊致電報警表示有大批白衣人在元朗YOHO一帶聚集，但卻被警方CUT線。惟警方卻指稱在晚上十時四十一分才收到報案。他形容︰「警方都無法無天，根本就係放水。」

另外，有市民亦致電電台指，目擊昨晚港鐵元朗站襲擊事件。他表示當時警方看著一批白衣人士離開，但卻沒有採取拘捕行動，只是舉起警棍大聲叫。他指，當時該批白衣人手持棍和藤條，在警員面前行過，而市民則大叫「打人」，但警方向沒有任何執法行動。

版圖擴大 元朗流鶯盤據色情十街

要搞冧鄉黑，先要搞死佢地啲黃賭毒
所以光復遊行一定要大清洗

元朗「一樓一」多到痴線
元朗非法賣淫全部都係黑社會控制
元朗雞竇果邊係黑社會聚腳之地
元朗戲院前面果幾間雀館
側邊有色情四街 桑拿館 麻雀館 酒吧

銀湖芬蘭浴室
勝和元朗大本營